[I/A] Marvel Future Fight [37] Captain Marvel 肥婆奇俠更新

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 仲有追post
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ 追post

遊戲官網：
官方公告活動：
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？現時有181位Marvel角色，更包括175套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

4.8更新 (2月20日更新) 每月都有更新 都有新marvel角色 同制服

有用資源
Marvel Future Fight v.4.4.0 - 角色排名、培育建議、佔領組合

Epic Quest材料

Giant Boss Raid指南 (有圖)

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4)

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源

T3升級所需金幣同資源(新)

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)

VIP 要幾錢

4.7 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

172 Character Tier List -NOV 2018

4.5 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

CTP推介

每日 23:00 Reset
23:00之前要清任務

FAQ (以下為4.6 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 4.6.0.新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩

Q: 卡片點搞? (新手必睇)
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9)大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課小課唔好用水晶抽卡抽特裝 ( 效益太低)
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升幾隻嚟打劇情關卡
13) WBU 打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15)新手唔好用資源降神奇4俠住 (因為要用好多資源)

Q:T2 selector 揀咩
A:

Q: 買咩制服? (ver 4.1)
A : 制服有新買新
角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買 每次update必買制服都有唔同 要再問

建議追post

Q:老手點玩?
A: 睇返自己有咩角色先 無6星就重玩 睇新手點玩

Q: 老手點重玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (第一日selector揀)
Black Panther (lengendary battle)
Thor (lengendary battle)
Spiderman (lengendary battle )
Ant-man (lengendary battle )

入Lengendary battle就有6星
所以未入Lengendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 ( Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有5大目標
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Wolverine Epic Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力 同時升Loki
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:
中課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q:6星sleector 揀咩?
A: 可揀5寶
Shuri
Iron Hammer
Morgan le Fay
Robbie Ryes
Mantis
都有以上就睇tier list 揀

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左33隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過

a) 20隻生體月包
普通生體月包16隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia),Ghost Panther, Sentinel,Crescent]
X MEN生體月包4隻: Magik, Colossus, Weapon Hex, Gambit

b) 5隻Lab shop角色
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都超強),X23,Nightcrawler
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova 同Anti-man
暫時得NOVA值得用高階T2卷 不過角色池未夠深就不如買制服
NOVA都係打timeline用

c) 2隻水晶限定角
Emma Frost 同 Adam Warlock 都係水晶限定角

d) 2隻DX pack角
Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)2隻 Epic Quest 神角
Jean 同Stryfe 都係5-6隻T2角去開

f) 2隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio)
Arachknight, White Fox

Q:邊啲係原生T2角色?
A:以下19隻全部原生T2角色 升級比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe
升級方法見#1
Cable Scarlet Witch, Quick Sliver 依3隻後期成日用 必練

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

所有原生T2無得用卷升

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀 不過用到卷升
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : 所有X MEN
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest),Magneto, Psylocke
Ultimates:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)
1000水晶

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課3週年包12000晶

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: Legendary Pack買唔買得過 ?
暫時得Black Panther 買得過 其他都唔買得過
不過建議中期先買
新手買幾套返身制服先

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴
只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
優先用落Magneto DX Pack
之後先買Black panther Pack
無限之戰唔好買

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Thor 制服建議:
買雷神3 就攞P卡 快速加強整體實力
買無限之戰就輸出超強

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)

做咩叫人肥婆....

LM

I

有得屌我實屌captain marvel

lm

Lm

powerbook 未更新

其實點解個個都話美隊勁, 但係我用落真係麻麻. 我升左雷神,spiderman同準備升驚奇先生都無諗住升美隊

美隊基本上坦過坦克 本來combat選擇都唔多

升埋先生再升埋小美先再諗佢

邊撚到肥

4.7 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

新POST黎明

根本有t3 就屌打全世界

美隊係好全能，基本上打pvp或pve都得，打abx可以過2m分，打wb打無星/掠鴉都可以打到去高層數，打佔領呢隻野絕對係好難搞，好硬，打time line手動都可以

但你最好要裝破壞/激動，佢呢招t3技配增傷先可以發揮最大威力，pvp最好就破壞，除左有突免，仲有貫穿

點解post名 唔係 情報狗係吉兒

因為我唔係情報狗....

咪臭係

咁我係咪應該升左佢先升驚奇先生 sad

屌你個老母閪
我公司班臭閪煩撚到
日撚日係度講結婚擺酒生仔
日日都呢幾個話題
煩撚到豬閪

驚奇先生唔算特別勁

仲維護緊

屌柒佢哋啦 說好的1230呢

好垃圾

更新得...

公司得我一條仔廢事
果班咁既老女人....
日日都係度係咁講...

入到屌你

我自己都唔特別建議升佢先，料又用得多d，原生又未去到dp咁勁
利申未升mr fantastic，本新諗住升，但升升下決定升cm

但係我升左...

屌我公司個西位,收得好慢, 更新好慢

用數據啦

公司無wifi 焗住用data sosad

屌好撚正

你個處呢

我唔係話升左T3我升滿左咋...

已經極限同制服好正...

一早無左喇

買

我都已經升爆左 差百幾粒就T3

好正

收唔到

原來單眼佬月卡黎....

咁你課唔課呀

有冇用先?

工具人嚟講應該幾好

屌佢又係1x%

無用你都要買嫁啦
你係咪唔打傳說....??

咩1%

Captain marvel 無咗免傷

有冇高T卷買呀

潛力呀屌佢，唔知幾多日先丁到

1%一日咪100日LO....
咁都唔識計

屌呀

開得game已經不停衝都排得4百幾
到底點解咁多人鍾意mother fucker架

隊長技再加反派增傷,好似係第一隻集兩樣於一身

301

屌 升得12.5

我有30幾

變左擋10下

極限有咩拎?

12.5

件衫升爆左 幾時比我t3

好既開始

個新ctp要升爆個type, 又冇p card
不了

屌你，今日咁熱

真係召喚Coulson and Cm

根本CM就係逼你用再生CTP?

Tier-2 Level 60. I tested her on Shadowland floor 29. Note that I have over 50 characters who can solo that level, by solo mean no teammates.

Carol can't do it. Without invincibility or heal this uniform is a complete disaster! She can't even survive 20 seconds. She has no defenses outside of iframes and Corvus or Proxima just shreds her. I am totally disappointed.

reddit睇到 睇黎冇左個免傷真係差D

唔知喎
想買咪買左先.....

唉屌買左

Ronan 件制服係咪好似都麻麻哋

呢個都係其中一人嘅心得姐
可能上T3好勁呢

nick fury個5技行入去就加所攻80% 好癲

我覺得淨用佢都應該唔差

有回血有增傷

媽打忽卡係唔係要買制服?

米勒娃好似好多IFRAME

屌你D劇情好正....
好想快D睇戲....

點樣一秒分到大媽，隱形女，A13

睇屬性

睇對腳...

神話制服+T2先得200幾咋....

我都好失望....就算T3你都要有命捱到出T3技先得

有冇巴打升哂講下2隻普通角邊隻有用啲

暫時得你滿意更新

分唔到

泡菜克隆人

係咪有咩不滿
不滿就幫我含撚
我見到fb班撚樣就火撚滾
又要玩又要屌話劇透
屌你你明知會劇透嫁啦！
你新黎嫁？屌你老母你咁撚柒驚咪睇撚完套戲先玩lo
又姣婆守唔撚到寡
再講fans根本唔會在意遊戲還遊戲
電影還電影
就算隻驚劇透左都唔會比到電影果種視覺衝擊你
我都唔撚知fb班友屌乜撚野

呢隻驚好似未試過大劇透
通常同電影唔同

本身舊制服升爆冷卻可以無縫免傷，而家完全無咗

所以我都唔明d人屌咪撚劇透
加試唔撚係第一日出傳說嫁啦
屌你咁撚柒閪船頭驚鬼船尾驚賊就死閪柒左佢咪撚柒閪玩啦臭屌

喂,呢到香港黎
乜鳩都有人屌架啦

未急到用高t2比佢

依加先更新左兩粒鐘,伸手都比d時間人啦,有7日時間,比d耐性啦

工具人第一時間升完幫手衝WBU高層數
而且重點我冇買月卡

冇制服好似仲勁

印象中好似得蟻撚同今次係早過上映更新

有無人知傳說最後果關點打
羅南秒既

trailer都未必同套戲一樣

Cm會唔會end game又岀多套制服

無野了硬砌過左

所以成日屌隻驚劇透真係好撚煩

哦, CM S4有濟空, 咁就有得商量

可能好似doctor上年咁 改好少但好平咁賣

身為官方代表你講野好有信服力

今次更新最得閒
買制服->潛力無100%-> 關game

[ff]叻媽會被人屌到改番個傳說任唔駛6階先拎到粒新CTP[/ff mode]
情報狗麻煩同你啲19同事傾下佢, thx

六階真係好on9，而家打唔用熱點成日都只出幾粒一星

咁點開第一野?

如果蟻人傳說果粒ctp未換，升巨人攞仲易

比2500精傳說任到買

生存率低過女巫

肥佬黎.jpg

咩6階
同埋我唔係情報狗

玩撚到壞左

就算我係唔係情報狗我都係咁話

官方有無諗住改返勁d件衫
cm而家件衫打極限傳說好撚難

叻媽寶 : 改? end game咪出新衫囉

咁唯有再買...

我想問科拉特
係咪GOTG既爵爺WHO果個

屬性強化？好似係

原來要6階
早知唔買住.....

好悶呀 更新未

屌 情報狗

4技冇貫穿 so9sad

唔撚係掛

上個post教左大家用快速可以開潛力法
今日一野攪掂

點解潛力會一下就滿嘅？

上個 po 36頁 #888

使唔使咁痴線 6萬幾體

真係快就得？

留名

yes!
你4:30內打贏隻世王，潛力bar一野昇爆機會係最大
就算無昇爆都唔會得幾個%，經驗睇潛力bar應該係計打世王時間快慢來比潛力exp
所以打低level就可以喇

今晚試下先

今晚試獲先

咁打第1關咪即爆

勁唔勁唔知，但5技變身好撚型，一用制服就冇得睇

駛唔駛一定要打 是日世界王？

對cm好失望
但已經狗衝咗1050...

感覺cm係用嚟打pvp

以前一出game 就係用佢打pvp當時keep落既cm估唔到有番身機會

算喇
通常MCU主角都照買架喇

經期大媽用咩特裝好？ （新手）

記者隊

以前幻視都好勁
唔知以前啲舊隊友仲有冇玩
以前個盟曾經贏過wanted

nick fury 同 deadpool有個team up 叫 fury's bodyguard

以前最強

初初玩嗰陣睇咗過期新手文，升咗記者隊新手t2角色券揀埋CM後悔不已
終於等到今日CM出新制服翻身

利申：復3開始玩

咁最初果陣記者隊係勁既，cm係少有既能攻英

屌, 末日個AI都仲係智撚障

最初真係個個都記者隊.....

皮姆隊

有D仲會用雷神
LOKI同毀滅者

個時團隊效果最重要

一開始升裝數值冇得轉 能攻升左物攻即刻唔洗玩

老屎忽mode
當年無得轉能攻真係好灰

不過估唔到一玩就玩咗4年

CM出物攻
笑撚到GAPGAP聲
果陣時CM刷到能攻
我覺得個世界係我嫁!!!!!

皮姆

Pym隊已經後好多

巨人 係我第一隻6星
個時升到6星嘅滿足感仲興奮過升T3

一開始由Captain Marvel 係隻game神角
之後GOTG更新就到Ronan
再之後先到巨人同Yellow jacket

果時打組隊打到嘔
開兩個號自己同自己打都打粒幾鐘

唔知有無記錯，中間應該係蛛絲稱霸既時期，係巨人招s4好有效剋制蛛絲無限網

其實之後都係Loki 6星技出咗之後玩哂
silk 都係差少少
Loki有盾有分身
個時有分身先係神技 點似依家
個時叫 marvel loki fight
World Boss 出嘅第一日邊個唔靠Loki

係, 豬屍輕鬆AUTO打成隊

好懷疑嘅UI
搵巴仲KEEP到截圖好嘢

好懷疑念

打第1層即爆

真係work 下次放第一頁先

可惜Silk而家已淪為二三線角

都幾大力,可惜無石買

4.9版本嘅事前代幣咁快比人搵到 又係X-MEN

點解我唔得

我用羅南成功左

我都唔得
但眼見幾個都成功
應該喺比較大機率得

好緊張, 要試下第1層得唔得了

有冇話打邊隻 同埋完全唔出場都ok??

果時有人為左團隊效果，專登唔升蜘蛛俠上6星住，話因為一升左就會冇左5星*3既團隊效果

果陣真係一升成TEAM升

唔得既

正, 2抽2再生

應該係睇時間

揀第一層係易啲秒world boss
我用咗5秒打完
我估本身無能力秒world boss 就難啲

5秒完場，又要等聽日

唔得

唔得十秒完場 屌你老母

應該邊隻boss係最快
Ebony?定暗夜

又係五秒完場，感覺又好似潛力掘得多啲（？）

雖然唔得都爆倒有魔方

30秒內打完
潛力12.5->25

same

屌用gambit +工具人
3秒完場，嚇左嚇，痴撚線
潛力升左30幾，好過冇

雖然唔知佢講既野係咪真，但機率既野當然有人得有人唔得

我20秒，一樣

6秒

用CM打PVP效果唔錯 似一開始果時咁
仲記得以前個個用PVP既點數買CM返來 終於出頭了

你地個個都跟晒搵我爆第一層
其實第一層一野爆倒機率係最低
睇返36#888 我個post先得架

冇升nick fury 係咪冇可能打得贏極限傳說戰鬥

未有再生CTP之前，CM用乜好

要潛力升得快，用隻角色組隊唔好打level
低2~5層都唔怕，要盡量用好少時間贏隻世王，
除此外最好係當日果隻世王

即係平時輕鬆打開嘅層數再低幾層咁?

1萬4生體要儲幾耐

一野就暴倒最大都機率最好第2~5層
不過玩第一層快打機率點都會好過你打長時間先贏既

普通都一下

T左未

唔明？

問你T3左未

T4咗

那有資源

打第二層同第一層機率差咁多

又話再生 屌你老母 全部都係破壞黎 投訴左先

FAKE架, 唔好抽, 你撳入去個箱就見到係破壞機率UP

Same

得11lv raid boss level

偷改番，叻媽好啵 水鳩一堆玩家抽破壞

想問下你地依家 人地開次元個通知係咪冇左？ 定係我自己部機有問題

我屌佢老母 個再生冇突免

估唔到大家仲玩緊

唔知Netmarble 點賠今次
課長幾萬幾萬去抽 點知抽中破壞

每人一粒新ctp

課長棄game都似
有啲課長 用成幾十萬水晶先得1粒

最好都係每抽中1粒破壞送1粒再生
抽唔抽到破壞都送1粒再生
咁先夠平息課長

抽左成皮晶呀屌

吓 有bug?裝上身冇突免？

Iphone 帳號點轉android
帳號唔知點解連唔到Facebook
只係連到game center
求救

係冇 突免個綠色icon冇左

叻媽今獲仲唔比人屌到反哂皮

幾過重課盟友抽到火到黎

尋日見住班友狂抽破壞洗頻 有位抽幾萬精一粒再生都冇
跟住大家先開始覺得唔妥

設定客戶支援睇下搵唔搵到解決方法

開三個鐘，十抽包中1粒再生喇

幾多抽？

5抽

食到氣流有無話邊幾隻岩用？

佢賠到一半我都收貨既

無抽新野,琴晚臨尾買晒1-5,抽左3粒激動算

再生比dr真係好咩?好係邊?
唔識,真心問

唔計新ctp
#1舊既ctp 有無update 版可以分享下

50抽0中
非洲血統確定

唔中果D冇出聲姐
中左都係幾個巴有貼出黎
冇事既

搏唔搏多十抽好

我都想知再生邊個用好

上次全up我成萬晶一粒ctp都無

係咪應該識回血既好d?美隊好似用返製錬?
琴日有巴打話dr好喎

買制服算

真係得 打之前係12.5%

天神族仲有2個未出

100%退晶

製鍊仲有咩用 除咗拎嚟做肥料
再生比血天生多嘅紅屬英比較好

50%以下回多1倍血
不過再生個盾太勁
唔做肥料住,遲下幫佢返身就喊
btw,夜晚會放邊幾隻到

大家快啲狂抽 ctp

修正前會退還100%水晶

計番冇回多一倍血
再生cd10秒回10%,製鍊cd15秒先回20%

修正左好耐啦

不過我唔係好打佔領,淨係時間線岩用

我等緊人試，好懷疑35%血盾有冇用（理解係瞬間多35%血，唔知有冇錯
不過粒再生有bug, 突免冇咗, 要等fix

暫時抽左4千中左一粒抖抖先

咪on9啦清 食左藥未呀

聽聞cm裝無敵 可以係timeline打贏doom thanos 同紛爭 如果T3完夠傷 裝再生或者無敵 咪pvp同pve都岩用？

暫時裝權威對有無敵既都係要死 冇貫穿

但有5技喎

我最想試其實係狂怒 但抽唔到

真係紅字放大唔好等人中伏
退水晶係琴晚11點-1點廿幾分既事,依加無啦

狂怒應該喺專打world boss?

佢個頭目唔知包唔包ABX果隻狗

reddit到睇番嚟

識變身都好有誠意
希望starlord遲下都會

有冇啲新人review
諗緊投唔投放落坑

咁個頭咁變好嚇人

好多買賣post,同時好多酸民係入面搞人
唔串佢地唔敢去精品嘈人炒啦
反而想知佢地自己賣炒起既野都會原價賣

講緊EVA?

係...覆錯post

呢隻勁多花食生

hit既玩具都係咁

跪求

你覺得工具人唔夠多推唔到wb咪升埋佢 nick fury 算係最頂級工具人之一 技能 被動 同隊長技都可以buff

push 其他野有通知 例如佢送D垃圾 11點果句EVIL乜乜乜
但次元通知無晒 有冇人都係咁??

升

T1局長打得贏21關影域
仲要1分鐘

咁勁

依家係唔無無左新手月卡

無野了

買唔買制服比隻 米勒娃好
定儲石等endgame

成功既報告下

第三日+12.5%

Bro

+1

新果隻紅超反, 冇SG冇ISO冇URU, 稀有制服, ABX求奇都打30萬分
等高手片

+2
好過原生T2了

雖然1q爆唔倒，但係點都好過你打高層幾%昇

不過聽人講T3技唔算特別大力, 好似打唔到高層WBU

抽唔抽得過

無p卡抽嚟做咩

no.1 t3 thor 雙工具人
no.2 t3 cm+ wasp+ white fox
no.3 t3 dp 雙工具人

pvp auto 打頭陣 殺到doom 同stryfe
我揀rank 1 條友試,auto殺晒佢3隻(用緊毅力3秒)
裝gbi 應該完勝QS
我諗CM都係主打PVP

劉明等睇高手200萬分

咁痴線嘅

YouTube 都有1.34m

呢條女預左高分,反而個光頭佬應該無咩用
依加最想知大媽咩環境,叻過雷神先升佢

過左頭兩日已經冇咁想升佢
都係睇定啲

果然 35%盾都係一招破嘅事
權威都係比較好

天啟真係又一次伏

都唔係既，反派天啟佢都長時間佔一席位

開傳說戰鬥會送6星captain marvel，但如果一早就6星咗係咪咩都唔會送

早玩早享受🤷🏻‍♂️

以為會送返200幾個生體添

屌,早知唔升做6星喇,慳返啲生體

追完POST都冇所以我先問, 想問下巴打們,呢隻GAME 個洗卡,裝系統
如果6星左, 要再洗, 是咪用番6星既卡/裝去洗D 非固定數值?

係
所以卡片係個深淵嚟

我連新手果5張都未洗好...
想死

洗咭一係靠無限金錢去抽咭洗，一係靠運
我地平民抽卡係想要抽p，課卡抽卡純粹用黎洗到完美
我自己都有三張p想洗

唔知係心理作用定點, 如果強普通角色裝由15去以上LEVEL, 一強唔到一次,閂GAME再開會易左強

pvp t3驚奇大媽好撚勁

有幾撚勁

洗咭洗到vip10>16

用咩特裝好？突/無敵？

今個月又爆左15

洗到v20都未掂

你炸,我唔會

放心 你好快

我未t3,不過pvp打比果條友一隻殺我鳳凰，老薩同未日3隻

裝權威6.5秒無敵 加埋s4我覺得係新星強化版咁

我打pvp果條友裝破壞都覺得好難打，大媽打abx一定勁過雷神，又可以打2日abx,應該激動岩d??

abx 應該勁過thor ,就睇下打到幾多萬
wbu 聽講表現麻麻
pvp 好多人話夠大力

s4係屈，打佔領係咁出屈機

咩

iOS又更新?

更新返再生ctp冇左特免問題

夜巴
制服一般,潛力未開,烏魯5星,其他升爆
abx輕鬆過130(暈左兩次)

v定m呀

點記得

唔係嘛，我打極都係11x萬咋

yt 有片

洗手佬果隻70級
我未掘滿潛力

想問下captain marvel新制服點用？
d技能順序係點？
我見開5技係開盾，但係又極速比人收皮，d世王勁快秒我隻大媽俠

個垃圾盾

真係唔識用
我仲要放曬d六星同位素去佢到，
唔係到頭來嘥曬佢呀

個出招技巧好緊要
5見到有飛機出黎就轉3>4(一定要射晒)

未咁打之前得70

新衫防守力係垃圾級別，算把啦

有呀, 都係跟洗手佬果隻LOOP法, 可能我果隻有殘疾

WeAreBabyGroot 招人， line: wearebabygroot

另有whatsapp group

想問下其實黃蜂女有咩用點解pvp 咁多人帶

解控，最主要係防蜘蛛俠

即係擺黃蜂女喺到無論係咪死咗都可以解控？

嗯

係 ，wasp T2 技係益全隊，放入隊就另外兩個角色都會有得解控效果

要帶wasp

咁值唔值得升
利申：多數手動打pvp

有冇人覺得cm T3技未變身前好睇過變身後
變身前好smooth，變左好似有啲生硬咁

其實經期值唔值T3

現有T3

美隊，雷神，小美，小雪，死侍

值，如果你遲d會玩下佔領既，所以解控角都值得升
Wasp以解控黎講其實係最好果隻，因為所有解控型係得佢唔洗放隊長都得，可以用番加攻既隊長
就算係timeline wasp都好用，可防蜘蛛同奇異博士果類

利申timeline好少用解控打

唔該晒巴打

但我會用t3隊長 dp破gg

我反而鍾意angel 做隊長多啲
Wasp好似唔太夠力咁，反而angel都ok，有回血有無敵

我直接用thanos做隊長唔帶解控攻防+36%自動都夠打，雖然唔一定場場贏，但夠拎180晶就ok

依家pvp最好揪係咪t3 dp

係, 超級小強一隻

有skin嘅qs我覺得先係pvp最好揪

兩隻都好好揪，見到一定skip

dp手動都仲有信心 qs有破壞有時被佢轉一下死咗真係火都嚟

DP成日俾佢斷技

qs pvp其實應裝激動定破壞

pvp冇突免=沙包

我俾左個突免 無視迴避 200%俾佢

jean/stryfe ?

第4日12.5%
屌佢老母50%

久休復出

Stryfe 未升好
禁Jean 就用開angel

慢慢調教佢先

咁快手

傾家蕩產

拎cm打掠鴉39
唔洗30秒出血死左
試下其他先

50%

今日打是日boss比多左啲潛力我

屌佢老母黑到都唔知講啲咩好

其實第1日已經T3 得
不過睇定啲
最後尋日T3 Captain Marvel

T3 CM 最主要原因
係打timeline輕鬆好多
所以有心打PVP 真係幾值得升
不過PVE 就真係好一般

巴打用咩ctp

出血持續扣而死就正常既又
如果一野比人秒就真係唔太掂

5技無無敵真係....屌啊

加攻buff好少可無無敵...真係痴撚線

無CTP用。。。
用緊 突免 33%全防 同5秒無敵

遇到dp夠唔夠秋

Pvp唔好玩，玩鬥快秒人
啲技都冇得玩幾多次就完場

屌，抽左7000晶得一粒激動
好撚激動中

Lab都6千幾一粒喇
抽，你7000都有一粒算好喇

寧願買lab

見佢S4 un住射有時想un埋一份

會唔會太變態

有冇人知captain marvel 同minn erva 要邊幾件 uniform上legendary？？

今日無限制，有無巴打見到有abx既t3大媽片

Google
Reddit應該已經有哂

雷神可以退落黎

快速100都係睇運
呢幾日我都係跟個方法打
打到依加仲係96%

一向睇運
想知呢個低層升潛力方法會唔會出現升得4%嘅最差情況....

好似無乜人講who
新角入面最廢？

Who應該abx岩洗
冇ghost應該值得升

Ghost4-50
Korath有人貼左80
Ghost仲要升制服....

女人反派又有erva
Ghost又變垃圾
呢轉更新廢左3隻abx

我未諗掂升who先定個女人先添
Ghost 我又唔想升，用vulture 先岩岩好10零

成功令大家用鑽換特裝/抽激動
叻媽寶又賺一筆

Nick furry 或者每日20生體應唔應該買

利申 vip5 差唔多6

CM裝激動多段傷害變番做30%....截埋圖比叻媽仲要我拍埋片, 班友廢撚到

買啦 最強工具人

有$一定上T2
可惜我無

又係+12.5%啦屌

SAME
屌佢老母都唔知黑撚到咁

估唔到原生t2 都一下升爆

搞掂不過無啱特裝

今日t3大媽打到90萬
未升制服，iso仲未爆
烏魯3星
今日女女日，升爆都未必有200萬

搞掂
第一次更新後就即夠料T3

咁大媽同冰月邊個值得T3多d

有得返轉頭既話,我會T3 luna ...

一定Luna
5隻wbu打到4隻
小美好似話仲勁啲

好撚勁喎 t3 cm打tl

大媽 PVP
冰月 PVE
睇自己需要啦

終於揾到用CTP rage片
T3 大媽加CTP Rage
ABX就去到3M

片主講用CTPE 去到1.9M

終於有包膠
cm呢啲好難控到激動係哂s4到 狂怒應該好選擇

ABX 排第1同第3 4 都用緊Rage

上面段片就係排第3嘅 LD Allfather( 上reddit睇到)

好撚痴線
一HIT都差唔多一萬分

期待之後既RAGE 磁力王同Luna

姐係rage應該係最岩咪啲亂鳩咁禁啲技既角？

佢地抽左幾多錢先出到狂怒

CTP Rage 嘅能力 我都睇唔明
Ingore Boss Damage Decrease 指邊啲Boss

好想知打WBU 會唔會好勁

我記得啲reddit講過班泡菜同鬼佬月月課幾千美元

所以要抽Rage 對佢地真係無難度

Reddit 好似見到有人計
大概6成crit rate 同dodge,
Rage 乘出黎會係個5秒輸出都=140增傷
不過140好似係加埋cm T2個buff先上到140

98.21, 好嘢好嘢

邊隻？cm唔係3左？

屌 我都係

3個鬼, 嬲到有瞬間又想DEL GAME

我都係

料就齊曬 係差個1.8%

第一隻t3 im會唔會好on9?

唔係真愛嘅話就.....

有愛就升，完全冇用咁濟

微課既我都唔敢升
自己諗

磁力王都夠膽 im竟然

咁多隻t3應該點排？

藍女人終於打到133萬(雖然見高手打到成18X萬
見人啲片好容易S3c4, 自己成日S3就已經trigger到倍傷

輝個手

冇記錯應該一日最少4%呀嘛, 唔係整個99.99%就....

T3嚟講 , 我自己咁睇, 純參考
im <= 冇用
luna <= 打ABX打高層WBU都好用
dp <= PVP王者
Mr.Fan <= ABX比CA更輕鬆打到200萬, 打WBU暗夜好好用, 但要1.5倍資源
SR <= T3技嚟講佢暫時最大力, 打ABX同WBU都好用
CM <= 新寵, PVP又得, ABX又有兩日用得
Thor <= 有CM之後慘被拋棄
CA <= 有女版SKIN可以打到2日ABX, 性價比好過Mr. Fan
Antman <= 綠屬有DP同有SKIN嘅QS同埋T3GG之後已經冇人想理呢隻T3
Magneto <= 打超反ABX最高分就係佢
GG <= 又一個比DP同QS光環遮蓋咗嘅一隻, 不過佔領仍然好用
BP <= 可以打下WBU暗夜(雖然層數都係唔高), 又一冇用

琴晚發夢
三次十抽，中左三個ctp rage
第一次發夢發mff

等你星期三美夢成真, 我估果日RESET有rage抽

微課唔敢抽
又整個比cm，但又想儲晶等end game

咁等END GAME啦, 肯定又有堆英大翻身
BTW, 你老母肯出T3 Thanos未

如果你T埋cm，end game 出T3 Thanos個啲可能都未必夠書

會唔會咁黑呀 成2個月喎

肯定唔會
箱有8本咸書選擇卷

課足接力包喎

Antman佔領係幾好用，搵佢秒人就一定唔得，如果唔係打血牛（美隊）或識回血（dp, thanos呢d)佢好多時都有驚喜，靠住超高迴避同s4磨下磨下好易磨死人地
不過呢隻有資源先升

多左個新功能
唔夠熱血點會停自動續關
屌你老母,搞到我開會咁耐佢停咁耐
不如你整返個快速開侵略獎勵好過啦
一日打40場,次次開箱都要逐下禁,又慢

有得關

有冇巴打知粒掣做乜嘢

新手想問下,如果我只係得6星CM,課足個接力包,真係夠料直升T3?

唔夠，除非你本新有好多料
T2我假䛇你用埋佢個mega t2卷，你60lv升70lv同裝備20升到25都要幾千粒黑暗反物質，同埋唔知本新有幾多泰坦箱同晶華，接力包唔太夠用

咁唔課lu

教啲咩？ 記得6星左blue marvel 先好完成story mode

同埋而家過左13之後係唔係仲會送BLUE MARVEL? 睇過有人建議拎左隻6星之後先過去拎256體

之前話過左頭10有3隻6星(BW, CA,IM,但唔知點解我冇)

過唔到13

做乜要加密
新手打呢D關其實好易

升隻T2GG打啦 有滯空技可以慢慢磨

Thanos都磨到?!

主要係為錢課 料係其次

因為怕俾FD 認到起底

戇鳩
睇到自己咁高

我啲fd好撚小學雞

我冷卻50% 一開始避左佢招技之後
天使只出 2 4 5 呢三招滯空技
GG除左1技 其他都滯空
佢放技果時換角OR走位

升好隻T2GG啦 實夠打

Luna都過唔到？

秒左

S4都食唔住佢？

最後都ko (continue 左)

升dp,不停拉住打

用小美都唔得咩

小美無回血,用dp唔洗升爆,可以不停補血磨到尾

55粒

當比小小換ctp + blue marvel bio都抵喇

呢個真

兩日challenge都攞返50喇

邊張好啲？

6星左先算啦

早期用

2
卡片要 所有攻>能攻>物攻>其他

但係三

都係揀2

眼訓得濟手殘加眼殘

成日都冇d 破免既特裝

有（1-2星）不過冇錢洗

我會棄驚

值嗎？

不幸中既大幸係太眼訓冇咩特別感覺
如果清醒緊就真係手機都飛出街

值，但唔建議你買住

雖然本身唔係頂數
但對我嚟講已經神級

你班右妳撚賤
全正評零負皮

個人觀感好似冇Cm同藍女咁勁

我升好再特價 到時仲有用先算

本身未睇真就正皮左
後尾再睇先知係慘劇

好慘, 今日無啦啦幫佢整咗個10秒CD

how?

更新

係喎
偷雞更新左啲咩
我見到有小更新

之前Ronan制服有Bug
招減傷50% 變咗全隊有
Netmarble 當然9秒9改咗佢

佢改無所謂, 應有之舉, 但無啦啦整個10秒CD係唔係羅蘭姐得罪叻媽....

10秒CD 係畀佢remove debuff之後出返嚟
其實比以前更好啦

唔buff cm真係
睇YouTube 條友話，cm係宇宙帶粒隕石飛人落黎，仲低攻過captain 齋跑

屌你個垃圾大媽拉布啦嗱

唔明, 之前傷減50%常駐, 依家變咗有CD點解更好

有冇LINK, 唔係咁低攻呀嘛

完左水晶活動先升到 屌

87.5

咁耐都仲未得
好黑

日日12.5%

自膠, 明喇
- A 10 second cooldown will be added along with these changes to his passive skill. (If the passive skill effect was canceled, the effect will reactivate again based on the remaining cooldown time.)

祝你今晚T3到

夜巴有冇位加好友

儲左好多bios 日日都係lab度買

其實cm 好勁喎tl同ac方面

大家覺得世王打紫薯應唔應該改弱d秒殺技?
我自己其他王打到50,紫薯都未破到30

暫時冇位

招十字拳同360度激光炮
尤其激光炮真係好撚on9

用咩obelisk? Ctp?

權威
利申我爆DODGE

我用破壞 180 暫時auto時間線只係輸左一次

仲有落石都仆街,由其出完/出緊t3跟本收唔到招

要人唔好貪刀但係時間又唔夠,20行血,2次吹雞無敵,多招縮入去變無敵
唔改其他野,起碼比多2分鐘啦

我諗緊好唔好拆ds個破壞比佢
又想抽幾下，睇下出唔出到rage

暫時用sr 回合制咁打到25咋
呢隻見到今天世王都唔想打

我都係25
暫時會帶2隻主力+隻工具人

活動代幣今日結束

有D咩抵換? 除左光頭佬

但換野好似仲有多一日？

我換哂隱藏卷同體力

x2
今次連t2卷都無

仲有140剩, 換唔換羅蘭好?

冇

我見個商店結束時間同活動唔同既

之前好似BUG左

用個大法
早幾日已升
好耐冇auto PVP

why auto pvp?

我冇追分

好似出左CM幾日,大家又靜左

t3左無咩好傾

你估會唔會BUFF 返?

呢個月機會低
avg4就應該會

(ff) 到時出手套T3, CM!? who give a shit?

仲buff? ABX同pvp都強喎

不過可能好似嗰陣博士出件新制服再限時350鑽特價

點解果陣咁平?

唔係咁仆街呀
大媽AG4又有制服

未必有
黑豹都冇
Ds應該係因為套制服已經年幾兩年前先咁樣出

4.8.2 Tier list

隻新女反 同 局長排名都高喎

手套T3 真係期待

笑撚左隻天啟

天啟
亞當

奧丁 — 九界之王
多多 — 黑暗維度領主

Btw 奧創先係最慘烈

睇唔明DOOM點去到宇宙第一

唔好咁認真
上次個表far far underrated Gambit
俾人屌到飛天

留名睇有人未用晒啲幣

雖然開左dr doom,但係一諗起一個月後隨時變垃圾就唔想升

CA 可以換走激動，男紅有mr fan, 今日有米娃

唔洗擔心，一定會

T3 狼人

新制服成隻蝙蝠俠咁

型到震

邊度睇？

reddit

終於100%
但玩10%咁升 升到冇錢升裝

Storm仍然無制服

有冇傳送門？

都唔知真唔真

搞到我又想T mr fantastic

圖一係邊個？

野獸？？

應該劍齒虎

諗清楚呀, 1.5倍資源

Sabertooth

方便返大家睇4.9 流出資訊

唔夠資源升裝
所以諗下好過

Finally

有d奇怪無啦啦又更新x-force，明明漫畫岩岩有大事件十界之戰，3月就captain marvel更新，呢個時間更新x-force覺得有d怪姐
不過都好既，d羽毛爆左好耐，x-men用羽毛升都好，可以儲番下d bam

捕瘋女好慘, 依然冇skin....唔知火雞姐有冇得升70級

今日未打呀,夜巴用女hulk定熊女

今朝睇fb好似見到仲有juggernaut

女哭

你開始買黑暗物質未
t3出現之前我有4萬幾粒,依加要keep住買

仲有萬8粒
靠10%賭慳唔少

我無乜運,賭過幾次都係輸多,嬲嬲地全100

冇錢啦

WBI

真錢呀

我都冇

DP史詩收藏打果關白幽靈, 成千幾體都得10粒收藏品, 有冇咁難....

今個月課撚左5k...好大罪惡感
明明聖誕課左1皮話要斬手指

邊到有?我即pay
你比5k試下升唔升到v10

400粒搞掂

買ac唔係唔好,不過小心買著個黑晶account

張高6差beast果關，又喺難跌到痴線

抽左好多CTP?

Uru amplify到4格係咪已經可以用

瘋狂抽ctp

Card組夠靚重要d，ctp係全up都易中

4格其實都夠

5冇幾千萬都唔好試

屌, D EPIC 任 好撚慢.... 想急都急唔到...睇見D野都燘

用石 就急到

嬲嬲豬

3月更X-force
4-5月估更復4 part 1 part 2
6月 ???
7 月估蜘蛛仔

尋日見佢佔領得兩分已經覺得奇怪
仲以為有咩戰略

咁搞法我儲唔到錢

同叻媽寶講你個USER NAME

諗諗下6月都應該係xmen 有電影上

Dark Phoenix 5月中好似

6月 X-Men: Dark Phoenix

7月 Spider-Man: Far From Home

8月 X-Men: The New Mutants

個背包成日爆....除左開位, 有咩計?

呢隻驚既ai pvp 都咁認真

開位/買位月卡

開位好貴.......... 半月卡嚟架,,,,

全部都呃錢...

有冇D咩野你地會全清等佢唔好蝕位?

DR不嬲唔輸得

熊女高分d
不過各打左一次有斷過招
應該有可能170-180

夜巴,who係咪幾肯定取代ghost?

再升埋制服應該穩袋200
頭先1:30都101xxxx，係後段失左手

都幾有風度既

我都想知
係既話升埋藍色女人升佢

who 係who呀
冇記得洗手佬abx打咗8x 萬分

on9 內地ser 獨有果粒ctp 玩哂啦

邊粒？

終極1999

仆街

嘩 咁柒勁

不過佢地唔係自閉server咩

係，但之前唔係話關左ser咩

屌,小圈子圍爐就唔理佢啦
話知佢改到識飛

屌net媽,ghost洗咁撚多資源先得50
who未升爆都80

似係拿番渣沙 講廢話 企高地咁
仲拎運動員黎比

點解佢同starlord 冇team bonus 㗎

我想喊,隻ghost更新前兩星期先神話制服

咁神話咗傳說戰鬥獎勵都多樣嘅

但好似國際ser都有人搵到呢個ctp出黎
屌唔通想endgame 出？
但又有人話呢個ctp唔屬於任何celestial
CTP(Celestial Tech Pack)

新玩 有冇巴打想賣AC

育成game自己玩應該開心啲
攞嚟課金仲好

agger

屌你老母臭閪
強化類型會FAIL

好耐無洗過好野

這些機會...

我發自己係冇破免打極都冇

葡萄

今晚abx打盡都係191.....
明明1:30有一百零幾萬
唔明點解條女愈打愈無力

提返各位今次體力活動
第一次有 水晶送
記得每日用多啲體力

玩咁耐, 咩女都腳軟無力啦

跟巴打無課新手精華，幾經辛苦，初步完成

唔錯喎

S4仲要係咁un

兩抽

cM 就上重新入坑

連登仔仲有冇盟可入?

抽到, 但洗極都洗唔好

我都係
一抽個低stat 就60%
但上邊兩個都唔夠20%

母親的選擇....0.9真係好難洗, 俾我寧願上面2個低啲都未必再洗

但上面個兩個低既話
下面個樣最後出既增傷都會少啲架喎

URU, SKIN都可以堆

邊個岩用
好似唔係加攻

暫時見啲人都係比cm

有咩用途呢？
其實我睇唔明佢下面果句
即係加暴擊率？

成年冇玩， 原來而家仲有神奇4俠

新手?

一抽 中左激動
收手了

二抽，中rage
貪心抽多左兩下，乜都冇

我都想知,有無巴打可以講下呢粒野到底有咩勁

呢兩張留唔留好？

唔係限一招喎
老萬 冰皮呢啲招式短，持續長咪勁

至少reddit好多人話咩rage ruin abx 我就好有保留，唔覺得隻隻abx 英都啱呢粒

Abx我自己覺得問題不大，最緊要wbu有冇用

我見都有人問ds岩唔岩用

五秒唔張技任射已經好勁
岩晒鳩出技角色

夜巴今日打到幾多?
我得41
好多野都未升,探索又未夠,iso得8lv

抽左一個3週年都無一粒紫色ctp

60萬
冇覺醒ISO, 就咁6星, 用激動
隻WHO我用得唔好, 打到後面成日就死就死咁

成日死係好大問題

個個都已經用緊who
我隻藍女人仲未T2到

咁我地有課金

打到盡都係得43
好多盟友60lv都係4x
升到68果個都輕鬆打到70
爭咁遠

70萬？咩iso +幾多裝

who係邊隻？？

cm速度反派果隻
之前gotg同starlord講who

純起手計 忽防>能攻？

明明Legendary battle入面 係整到白藍色加橙黃色

一入game mode就得返橙黃色

各位巴打留意下今日有無人試磁力王用狂怒

我

咁快洗好0.9？

上面兩項好低咋

呢個叫唔叫靚？真心唔識

相差幾大呀夜巴

上面2項MAX 32

我覺得可以

夜巴等你報告

初體驗, 多咗30萬分, 153萬

換左佢先，咁照計abx係咪得佢同cm用得著呢？
（事關我仲未好了解呢粒野點玩）

似乎就係喇

咁抽多粒先

點打150

WHO唔知狂怒得唔得
BTW, 你話你盟果個好輕鬆70萬嘅盟友佢WHO咩裝?全紅覺醒ISO?

全紅
激動200
68lv,24裝

唔撚抽啦
抽撚左2個三週年先得一粒

唔怪, 冇咁多覺醒石

冇玩一排玩番 係咪所有角色既技5都改左CD時間...打緊影域難打左..d技要等耐左先開到既...

真心嬲，戒賭啦
Avg4之前唔課

咁DP SKIN, 狼人SKIN都唔課

你係咪俾人踢咗出盟冇咗盟果個CD BUFF咋

應該係啦我冇左盟 咁應該係呢個原因哈哈

到今日都仲未敢開Captain Marvel個傳說戰鬥

應該唔課，除非又replace abx啦
Btw145萬啦
執左制服

劉明等睇斬手指
試咗幾次, 最多都係154

課長

狼人可以睇睇 隨時舊制服勁過新出

唔會咁倒自己米呀嘛 而且下隻t3應該係狼叔，仲唔改勁啲

想問升black order先定Dormammu先？因為上網睇過DMM素材係兩倍

其他原生t2升晒？如果要你你兩款升，我會揀掠鴉先，70lv左打pvp都幾好用

多媽母依家得60冇乜用 係升都升有skin嘅bo先

Rage magneto打ebony

可唔可以試cm

55都得cm

200萬高手嚟喇

用Rage ？

yes 洗手間yt有片

點解佢t3技13秒左右就儲夠氣咁撚快

啲技CUT得, 咁梗係快

我直頭著燈就按都無佢咁快

你有冇跟佢啲順序咁撳先
佢54231, 然後52431, 再25T3

咁又無呀,慢鏡抄低佢先

啱啱試咗下
用羅蘭姐做隊長, 加隻火豹工具人
大媽打60階烏木, 22秒剩番近3條血

屌你嚇撚到我仆街
尋晚沖涼沖沖下突然記起未拎角色升級個限時獎勵
拿拿聲沖完出去開黎睇.......
好彩仲未到期....

唉, 點解要拎呢

唔想變幣少....

T2得 呢啲, DMM feed到佢40lv就再冇掂過

你點諗到話咩新論壇"唔小心"外洩下次更新資料呢一招?

你UP乜柒.....

扮咩

都勁，始終cm唔係屬性攻擊，打烏木係無咁痛

可憐我隻thor打50 Ebony都柒柒下

有咩方法可以快速升原生T2角....而家諗住升隻快銀
唔夠錢又唔夠生體
石就還可以

課金

窮喇

唔課啦慢慢黎啦

好難唔心急

錢一日500萬左右 升qs點都要1e

錢都明白（雖然我搵唔到500一日）
新手又要開角色，啲生體冇咁多剩

唔升左其他角先 太新真係唔好搞nt2

打晒組隊都300

睇彩數
我未開到level 5

破200都係得31人
打極都係得145....推高d迥避試下

157萬
段片果個癲佬卡片95%能攻

仲未洗得返0.9
Lab用哂啲資源整obelisk
隻cm又要放置多幾日係到

洗到想喊

我反而好易0.9
但係上面兩樣都係shit
兩個都1x
咁仲有12個肥料係手,洗到上25,下30
諗住再駁下,洗唔返
依加上29,下20

咁靚仔都唔要

25 30 0.9 都洗走

貪心

終於過到，好感動

其實CM打到55層Ebony真係幾癲

洗一粒權威洗撚哂我幾十粒6星都洗唔爆
屌你老母

i know that feel....想當年第一粒激動洗到我棄咗半年坑

唔想再要權威
全abx裝晒仲突4粒

屌你老母升裝繼續黑鳩我

放棄...睇運氣睇到痴線

睇黎你用英文版
Ctp Energy好似係叫激動

好似幾抵

有晶對唔會大課既人黎講
其實都幾抵

用破壞同你換ok?

可惜我得五千晶
要先課三千

玩左岩岩半年
終於準備攞Jean

買果個高級t3包再用佢既晶買8200 完美

認真?

我平時都係咁

有冇人知human torch 扛到幾多層禿頭佬？
未升好但有個火傷200諗緊比唔比佢
禿頭呀伯我得三個打到Luna, psylocke 同sw
諗緊升多隻黎打
但唔想課Emma

課錯 去apple/google退錢

Thor, sr, 牌皇都打到40層以上，火人好似無乜力咁

Thor 70lv 未T3好廢

Gambit好難生存...點用法?

但我就算課完T-3高包都冇能力升一隻上T3... 冇咁多生體上70

s5 用完周圍兜圈專心避招
慣咗之後可以係s5 之前用下4c3

佢送果啲野係唔係全部都有定已經完左？

今晚RESET就有

乜撚野事
三個三週年中一粒狂怒三粒製錬
製錬機率提升咩

回鍋玩家想問28日嗰張T2選擇卷應該揀咩
大路嗰啲角色已經差唔多上到T2
搞到唔知揀邊隻好

仲咩又抽

收手啦
Ctp只有全部一齊up先值得抽

有無人覺得wbu thanos個設計真係好白痴 鬥志高幾倍都可以因為佢動畫拖太耐打唔死

賭癮大

好啦，我估佢應該真你咁閪，見到fb都有人屌佢唔出比人

其實係隻cm破唔到200

100秒打死佢跟本難到仆街局你用石
19血，15血，11血，8血，4血都有無敵時間的再加上有招退後出一條條激光起碼有兩次
落石，十字死光
全部都係無敵時間

想問下點解鎖呢關？

沙人之後啲關打咗未?

冇啊我見d 角色都幾垃圾所以冇打過

打埋先

收到了，有冇話邊隻最值得練暫時最想練神秘法師

Delete左隻game
可惜連左私人fb
唔係記送比巴打
我唔玩但係仲會睇住佢update睇下片既

復4好返嚟喇

應該唔啦
頭先計數，3之後回巢洗左既錢夠買隻撈

賭癮太大

想問下有冇alliance 收我

啱啊 除非一招就打到佢入下一階段 如果唔係根本破唔到100秒

除非有大大力既破滯空角色

仲未T到藍女人

新果4隻2晒3晒
不過我出坑啦

出一日好喇

叻媽寶成班職工等緊你呀

應該真係出坑唔玩，黎緊要專心健身參加比賽
不過會繼續望住隻game,同大家吹下水既

巴打好大隻咁喎

藍女人升到我火到黎, 用左我450幾生體

我350搞掂，仲有剩

無用券升
啲bio慢慢由底升起，真係好慢

連續三隻過450, 仲差D破500

情報狗

@生化基兒

成日唔上水,係咪幫老細含緊

點會咁快有

琴晚含完今日就有左,無可能架

唔好唔玩啦
少一個傑出巴打

Luna 配CTP Rage 已經去到1千萬

1千萬...為咩呢

開上限你就知為乜

開左就fat fat
一堆課長抽rage

1抽中左⋯⋯

T3嚟講係咪小美同美隊泛用性最高岩岩先夠料第一隻T3 諗唔到升邊隻好

DP... pvp pve都得

小美 pve 可推層 pvp 不能
美隊 pve 可用可不用 pvp 可用可不用

我覺得DP會好啲

得罪講句,肥料卡一張

應該唔會遠
今週除咗超反(可能有人破埋200都唔定)之外, 全部都200萬分
咁搞實俾大盟嘈叻媽, 果陣仲記得幾個大盟聯名要求叻媽改革ABX

avg4一定大改,係唔知有無abx份
不過最應該改係影域啦,無腦單手都過到,浪費時間

屌唔好改住
好忙有時連影域都冇時間玩黎攞資源

其實係，韓卡我覺得最正係全新全異>蜘蛛俠=復仇者，其他果兩張都無用

呢樣野舊年蟻俠2都有人講過
話蟻俠2到肥婆奇俠有8個月時間
希望叻孖寶會大改下 ABX 影域 多D新GAMEMODE
到依家除左個GIANT BOSS同多兩個史詩
其他全部都係冇乜點變
諗下一隻太陽神都改咁耐 想大改?
叻孖寶一定不了 出多幾隻角賺下錢好過

我都覺

唔知幾時又出特價制服

CTP R VS CTP E

第一隻T3 t小美好唔好
暫時淨係pve wbu 冇乜點理過abx pvp

好撚好睇marvel隊長

我覺得麻麻
中間有啲ODD, 鋪排少得濟
最後結局同啲中出即飛, 射後不理嘅男人有咩分別

好睇過黑豹一千倍先

唔好劇透

今次同DR Doom

好好睇喎
我比95分

一陣4點蛇出去睇
睇完劇透大家知講笑姐

聽晚先睇

聽晚先睇，好怕上黎唔小心中劇透

玩mff都劇透啦

復4應該有新制服lu 個樣又唔同咗

屌你

見到外國流出左lego endgame
希望唔係真

預咗啦嘩

CM endgame片尾 , 長髮好好J 應該實出新衫了

屌你老母

你做乜鳩

睇左 最好睇係mother fucker比人串果度
黑妹係度恥笑佢

劇透：悶悶地

有token event 6星卷或者T2卷

又有制服優惠

Btw Energy event 今晚完
記得攞齊水晶

終於出怪解機率UP
快啲返嚟抽過

老實講
MARVEL 全部電影都係悶悶地
係得美隊1/2好睇少少
今次CAP MARVEL我覺得唔差

末日博士24日升級地獄

錢同bam 先係最大敵人

升上60LV燒左我70M

你哋換t2卷定6星卷

識換一定係四五星劵

t2每個月都送，456一係隨機一係等活動
緊係456券

好似有d 道理

換五星
6星活動搵左幾次
反而宜家一張五星都冇

t3黑豹連唯一用圖都俾狂怒sw取代
利申， 黑豹之前打45層左右

慘,搞到除左狂怒,回血其他都好似變垃圾

你消完氣未唧

唔玩啦,真係delete左

我唔玩,但係會繼續mon post mon game

咁仲雪唔雪可樂

劇透大媽比你知

呢個情況你哋會唔會照買制服avenger4都就出

屌你個pvp任跟本做唔到
上季得黃季今季推撚到我打菁英仲要Ban曬啲pvp英都痴撚線

有錢先會買

其實呢d 加成係咪可有可無

睇你咩目標啦
hea玩其實一件都唔洗買
微課起碼買第2同第5行,加攻
其他副屬睇你隻人爭乜野
打abx打佔領爭少少可以幾大分別

咁淨係買第二行算

唔一定要買晒,推爆黃字果幾樣就夠(大部份角,有d可能係hp,回血,迥避)

學到野了

想問次元裂縫刷完洛基卡之後優先刷邊幾張

洛基制服送神話嗰張p 卡有冇用？

買撚左 最新個傳說戰鬥
好似中撚左伏
應該十年都去唔到6階

雷神果張好D
P.S 洛基果張我用緊,雷神果張我無

再提多次

各位幣少記住打Token 攞6星卷或者T2卷

睇完captain marvel就比我洗好個rage

拎哂去換制服箱同埋制服經驗片

換制服箱+1

其實Victorious S5都加暴率60%, 仲駛唔駛推咁高暴率

出deadpool個期無玩

想問而家有咩skin係必買？因為爬文都仲係我以前玩個d推介黎

唔知技能計唔計75上限,唔計就fatfat

比你參考下,
快銀果套天線得得B, PVP好勁
磁力王果套你要衝ABX高分就買
女美隊套暗星裝甲加埋T3技好大力, 打ABX同WBU又得
冰月果件輕取ABX
Captain Marvel新嘅SKIN, 現時PVP王者, 有新嘅狂怒SG可以輕取ABX同打下高層WBU烏木
Erva有SKIN ABX可以衝高分

藍女人我比個itgb crit rate 180增傷佢
60lv abx 打得唔夠70萬
係咪正常

唔知...仲要睇卡片, ISO SET
我記得果陣好似試過60級冇uru 冇ISO 冇特裝好似30萬分

有冇位加朋友

有一個位

deadpool同f4 個6600 係咪唔駛買？
我都係輕鬆玩，如果新skin都係衝abx分就唔買啦，有無邊個skin係返身一定要買？

我有sharon roger藍色鎗skin,黑色值唔值買？

你id係咩
唔係加好友
想睇下d卡同英

靈蝶幾好用
唔課/少課可以唔買
---------------------
黑色好用d,打痛d

無玩咁耐，hulkbuster招飛彈bug到而家都無fix

白金盒又攞廢物BAM

4星卷

夜無聲

D字頭已加

打極

4張all attack 主屬

點解會咁架
------------------
日頭無開game
打少10場

5頻大神

各位 ching 玩開咩模式？佔領/盟戰/錦標？

輸到喊

應該係你自己想玩咩

用晶解多10場啦

有冇練gg？
揀啲無解控網到完場

未練到

想推wbu 張高6係咪比white fox好過比nova/antiman?

係，但前提係你會開heroic quest

其實有咩英?手動打輸8場?

有冇人分享下窮撚卡片組合

我全部都有玩

小萌新咋

係咩意思 ,得Victorious 先有

咩？貫穿囉？破防

你有見過qs有依個icon?

有
咪姐係你有盾/免傷時，中左qs個70% penetration

英文我見開”piece”

你可唔可以cap個圖，聽完你講特登去打幾場pvp, 對方有盾穿死都唔見

唔好咁執著喇

以前reddit有張圖教人出技次序，想問而家仲有無更新？

Google search power book

傳說 mc羅南個關 成日一野比佢扣8成 可以點避 d野唔夠時間打爆

要早啲打側面舊野

iso-8所攻 同物攻
如果都係快銀（物攻）
理論上俾邊粒都冇分別？

睇技能，技能有物有能攻咪用所以攻

如果佢根本係物攻人
我俾所攻或者物攻應該一樣？

想問下如果要星卷我要課邊個包？
雷神扑野包？

有個千五石
唔知完未

我見過有人係畀所有全攻同全防

但你睇返同一種石全攻/防對比淨物或能嘅攻/防係有分別，全攻/防難有高所以會底少少的

如果以快銀咁，白/灰嗰粒畀物攻，紅就畀全攻，藍綠就畀全防。

唔想諗唔想煩咪全部儲/畀全攻同住防

thanks bro

開定先

搵唔到，where pls

我想問以前綁定左Facebook, 宜家重刷 ， 點樣可以綁番facebook 而唔係load返次前個save??

點解 Minn-erva 咁多技energy但stat係physical

根本唔夠時間打爆哂4個 有時出技又打中雜魚
岩岩發現最頂同最底有得避

開過個新fb
fb同google個記錄無得洗
apple就唔知

Cm+ rage打thanks 好勁

咁我唔重玩啦

你照開新a/c玩再開個新fb綁定

反正玩一個又係咁玩二個都係咁玩

係咪可以綁Google, Google 同Facebook 咁咪兩個account?

嗯… 唔知你係唔係想問

兩個 a/c 分別一個綁 google 同另一個 fb
之後再喺 game 到想轉a/c 時就轉 google 或 fb
< 係可以

定抑或原先綁咗喺 fb到嘅 a/c 再綁落 google到
< 係會一個a/c同時綁晒 google 同 fb

其實我玩左冇幾耐 開頭冇追呢個post 一開始亂玩亂升 挷左fb
宜家重玩分分鍾重好玩...岩岩綁左Google

Post 38

1001